你班仆街成日呻食糉食到厭

有冇諗過無糉食嘅人有咩感受

夜媽媽講起就想食

早兩日食咗隻台式傻，決定寧缺勿濫

好想食啊
最衰都係樓豬

我都好想食

不了，見到樓豬就反胃